            Документация по развороту проекта:

1. Создать бд под названием crud_db.
2. Импортировать дамп бд crud_db.sql.
3. Выполнить composer install.
4. Изменить настройки в config/db ('user' => 'username', 'pass' => 'password').
5. Открыть сайт по url localhost/books, если разворачивать под линукс то настраиваем виртуальный хост и открываем по url hostname/books.
6. Проект работает под сервером apache.   

При создании и апдейте книг и авторов, привязка идет к id, поэтому в полях нужно указывать id сущностей, у которых есть привяка в базе данных.
